覺唔覺蕭敬騰被低估

唱功唔會差過周杰倫 林俊傑
但點解硬係冇佢地咁紅

個樣太趕客

個人認為一定好過佢地兩個添，但係唔係唱功好就紅得起架麻

嗰唱腔唔係嗰個受

佢唱功根本屈機

周生同林生 多作曲

應該已經紅過林俊傑

夜太美～

係個演唱家，唔係一個歌手

聽佢唱live簡直係享受

我的王妃我要霸佔你！的！美！！！

我覺得佢幾型喎

型左好多

呢首都好正

完全無被低估
佢啲節目接住落無停過喎

最近都有？

夢想的聲音完左 即刻去我是歌手

改左名叫歌手2017

好正

老蕭唱功真係好撚癲 應該係台灣近十年唱功最勁既男歌手 就算係sell唱功既JJ 我覺得佢都冇得同老蕭比 完全唔係個個級數
利申 周杰倫fans 非老蕭fans

二個節目唱啲歌都好撚正

同周董比呢

翻唱人啲歌都好撚正

倒帶個隻翻唱碟之後既歌都聽唔入耳

唱歌好過周同林 但係周係音樂既巔峰 林錯係活在周杰倫既時代

咁蕭呢

我懷念的都好正喎

Love moments隻碟首首都正

開到荼蘼

新不了情

如果沒有你

夢一場

無言花

我懷念的

記念

寫一首歌

記得

倒帶

係呢隻碟之後個d無聽

睇完金馬獎表演從此就愛上

好憤世嫉俗好正

現場仲正過碟既歌手

唔知點解，覺得佢而家好似傻傻地咁

佢以前星光大道果排唱歌正好多～至從王妃開始轉唱歌技巧（好似去學唱歌）之後，就始終差梗d野

利申：前蕭幫，以愛之名之後就無買佢d碟

大陸好撚紅wo
有低估到咩

之後個啲唔好聽咩

之前唔識欣賞係最近先開始聽

邊度傻依家幾型呀

真心神

好似有啲屌打呀信

佢把聲太特別 好難有人取代佢

近排嘅唱腔冇乜feel
把聲薄左好多

以前把聲比較唔自然,好似故意扮厚有感情
而家好好多 不過唱腔唔係人人可以接受
同埋個人覺得未有一隻新碟代表到呢個階段既佢

話說佢係咪好耐冇出新歌

好似上面位巴打講接受唔到
不過仲有loop番以前d歌 多希望你在,會痛的石頭

雖然係香港唔紅，一直都有留意佢，佢真係一個表演家
以前覺得佢個樣好奇怪，依家仲愈睇愈靚仔，傻傻地咁勁cute

孤獨的演唱家

以前好正..而家去左大陸嗌歌就覺得俗哂

唱功好就可以紅過周杰倫咁應該大撚把人紅過佢

周董 單春 亞洲天王個post，我有提過蕭帝，

但比d高手屌我唔識咩係"亞洲天王"

利申蕭帝死忠

老實講佢唱歌技巧係好勁，但係唔多會再聽完又聽。太賣弄技巧

台灣發展果期好多live睇

狂想曲

你

果d

癡線 同上左神檯既有咩好比 .... 都唔同年代

新不了情都好有感情

想知邊個係亞洲天王

咪淨係唱其他人啲歌好聽過自己嗰啲(我認為)，聽頭一次真係覺得佢勁，但係聽多幾次同類型就吃不消
所以我認為佢去大陸唱依啲只賣弄技巧嘅節目好啱佢

[世紀對決]陳奕迅同周杰倫邊個先係近代亞洲歌王

係歌王，記錯

係囉，長期大陸浸真係唔似樣

啱啱初出道滑音唱法有自己特色，宜家只係一個有實力嘅歌手

咁佢同另外兩個比又真係比較非主流既
利申eason fans

我諗就算係台灣佢都係出吓hifi碟咁，去大陸就明賺錢囉。
不過overall睇，我都係揀周董多過佢。始終作曲方面都有差距。音樂人唔應該只係唱勁。

香港角度先係咁？

不過老實，佢係台灣係咪都已經無乜聲氣？

周董而家d歌...

星光大道個陣已經好鍾意，個陣佢同楊宗緯pk先型先有性格，省話一哥呢個朵應該唔多人知
個陣佢已經係台灣好紅，之後同張惠妹合唱又再紅d，依家返埋大陸我覺得佢係大陸已經係一線歌手，佢唱功同大陸人鍾意佢高音個d佢已經無得輸。係香港佢唔算好紅，但佢一定好多人識

btw佢第二次香港演唱會我睇左但覺得好悶
成日改編到d歌唔好聽，唱個陣又hea又好隨心feel，紅左無以前星光大道咁認真只係想唱好首歌咁唱歌

我諗香港角度係咁諗
台灣就真係唔知

台灣發展嗰時勁多live好正，其實幾鍾意聽佢唱英文歌(雖然發音)

still got the blues

咁一定係計全盛時期

亞洲人氣黎講 蕭生唔係eason jay果班啦

咁平心而論,周董把聲加埋佢既歌出到黎既texture係無可取替而且好啱數
蕭敬騰如果想突破,可能要喺而家既基礎上再加D唔同質色既聲,唔係既話就好似而家咁俾人話賣弄技巧同太單調

蕭敬騰依加夾咗隊band 叫 The lion 曲詞一手包辦 ，佢有才華，歌藝仲要係一絕，樂器又玩得唔錯，打鼓唔係小豬個啲鳩流流，鋼琴自學有毅力
。
個人認為佢係台灣第一男歌手，真正嘅音樂人

最後的請求 幾好聽

之前有次聽到電視播有條友唱歌好撚勁，心諗仲有邊個有呢d實力，點知原來就係蕭敬騰

硬係覺得由一個熱愛唱歌既年青人變左走火入魔既藝術家 歌係唱得好 但冇以前咁吸引

用無得比就吹大左

佢被低估係佢既代表作入面冇屬於自己既口水歌

佢翻唱首以後別做朋友正到仆街
而且佢把聲好多元化 rock,情歌,小品民遙都得

聽佢唱歌好享受

jj唱功同佢無得比?

雨人

呢首真心正到仆街

係雨神

估唔到無乜人屌老蕭有時唱歌太賣弄技巧
尤其係支那個到 有啲歌唱到過哂火
老蕭好聽嘅歌比周同林少太多
剩靠把聲好聽同唱功好難一直紅落去
沉左一排近幾年又比佢係支那彈返起
利申:老蕭死忠

得一首皇妃

呢段時期既佢係最正
最近呢幾年啲唱腔太做作
同埋佢都係留返長毛靚仔啲

咁你真係見識少啦

唱功係有嘅，唱歌係好聽，但我覺得佢參加啲節目時嘅表現好似特登show off自己咁，我覺得好做作

佢真係好型

奇就奇在佢翻唱既歌仲紅過佢自己啲歌

個人應該佢去演繹一首歌既能力
比上面大家講既周董同JJ好
周董同JJ係音樂才華上都好全面
但剩講演繹歌黎講 應該蕭比較優勝

因為佢翻唱既歌真係太正 太好聽
我甚至覺得仲正過原唱

好聽到痴線

近年太技術流

唱腔太油太賣弄技巧唔係個個都鐘意
而且本身啲歌唔可以好似jay 同jj咁打動到人
可能求其係街搵個後生都可以講出十首周杰倫既歌
但如果要佢講蕭敬騰可能真係一首都講唔出

樓豬識貨 比個正評你

呢首

作為聽眾比較期待佢翻唱別人嘅歌多過唱佢自己嘅歌
亦可以話佢本身專屬的代表作未夠多

其實一個歌手紅唔紅真係要好睇天時地利人和，周杰倫紅就真係因為三樣野配合到，所以先紅到連一d外國人都有聽過佢既歌

老蕭唱歌係好勁，但始終差d咁 同埋唔係好鐘意佢而家個唱腔，有時覺得佢d字好似逐粒逐粒登出黎咁

舊唱腔真係好正

好正

同埋近幾年韓風太勁，d人轉晒去留意韓國既音樂多過港台音樂

痴線星光大道已經係十年前

呢個真係比較可惜

見到佢粒死人墨再加個個樣已經想嘔

我覺得佢好樣過JJ

Jj個樣正正常常

佢個樣真係太極端，唔係個個受，我真係唔識欣賞

咁依家都係叫你聽歌姐

2017年甚至2018佢都應該會專注玩獅子合唱團
希望佢地第二次碟會再有突破

狂想曲

真係頂唔順，唔知點解好撚呢d樣嘅人唔順眼，同個個黃梓軒一尻樣生到咁撚樣衰

咪就係
李克勤唱功夠好
唔見佢好過陳奕迅？

周杰倫同陳奕迅現役中國兩大天王係公認

最後的請求好高質

蕭敬騰佢分左幾個時期，令人又愛又恨
剛出道，唱腔吸引同J死人（但好用力，又易走音，長遠黎唱好傷帶）
之後出左3隻碟都好好聽，（個人覺得佢第一同第2集碟就應該值得拎新人獎同金曲歌王）
直至到狂唱曲之後既碟同唱腔都轉哂。佢注重左賣弄技巧，鍾意拉咪玩拖拍又覺得佢好hea （唔知係咪公司chur得佢太勁，開完mr rock 演唱會後又接著開有一種精神叫蕭敬騰，仲要開埋安哥場
之後以愛之名同the song 隻碟我覺得無乜特別，流行曲為左市場需要，然後前年出埋隻翻唱碟係好好聽，但俾我感覺係佢同公司做左個協議係要佢出多隻碟賺錢先可以俾佢搞新樂團''lion''
最後以'lion'名義出既歌我覺得好好好聽，因為佢終於可以做番自己想做既碟，成隻碟自己一手包辦
最後夢想的聲音同歌手唱既歌真係好正

我鍾意小丑是我同迷路的心

聽到迷路了

獅子合唱團
成隻碟都好正
特別係Music fighter

同五月天岩岩合作隻凡人歌都好癲

我覺得老蕭唱歌係勁
但創作上唔及周同林
又或者話D歌冇強烈個人風格

勁還勁
但好似唱咩歌都係一個feel
投入唔到去聽佢唱歌 感動唔到我

個人比較鍾意林多d

佢把聲已經強烈個人風格啦

成日睇呢條片

好想佢唱小情歌同不能說的咪咻既完整版

自從第一之踢館就鐘意佢。

仲記得當年睇電視聽佢係幕後唱果幾聲（出場前）好震撼

個look 就型

直到佢剪短髮成個gay 佬那型就開始唔多鐘意佢了

將人地首歌唱到係自己既歌咁

我好鐘意佢
睇佢上綜藝覺得佢講野好真又好有禮貌

所以都係多人share佢d舊片

6年征服台灣
10年大陸

希望佢唔會停左係大陸到而係衝出亞洲

果陣仲有人吹奏佢有mj既影

平心而論佢唔係d咁革命性既音樂人

不過係演繹得好好

佢既覇氣小情歌同青峰既版本真係好大分別

高音位尤其

比返一出道個個老蕭我就正
依家呢個不了

好似續隻字凳出黎咁
真心唔好聽
如果佢用以前個唱腔唱以後還是朋友一定j死

以後別做朋友

得罪講句 佢同林俊傑冇得比就真

係我失戀既時候不斷咁聽呢兩首

而家都好好聽呀

駐唱版既用情好好J
不過音質好差

依首最尾嗌個到好癲 每次聽都起雞皮

呢個都正

其實有睇佢去大陸比賽就知佢已經唔係歌手 而係去到音樂家同藝術家既level

搞得耐就有陣除ˊ_>ˋ陰公

唱情歌無敵

鐘意music fighter，你和我

唔止情歌 其他都一樣正

呢隻碟真係好癲

你的確係

上年定前年來香港開演唱會睇到射左

鍾意老蕭既人唔會搵佢同其他人比較

歌唔紅，個個仲係講王妃，新不了情
姐撚是但都講到幾十首代表作

又冇咁誇張
佢隊獅子D編曲都只係為左迎合觀眾
未show到一種自我特色
利申: 星光開始聽佢

老蕭最誇張係
咩歌路曲風都handle到

你剩係睇最美和聲同夢想的聲音，
已經情歌 jazz rock funk 同民歌

利申星光大道睇到而家
睇下洋蔥偉去左邊

任性孤獨演唱藝術家

因為佢啲歌好難唱
唔似周林嗰啲 相對好上口啲

利申：9up

呢個真，

所以好多人話佢唱人地果d好好多，
唱唔紅自己d歌

其實係無人唱佢d歌姐

S-pop 版本三天兩夜
同金馬獎小茉莉真心屈撚到仆街

不過都係未轉唱法個時

唔好玩啦..
楊宗偉起大陸唔紅?

真係無留意

個人認為佢賺夠錢就好收 之後專注多d自己既歌 唔好再玩大陸d show

利申 仲係老蕭fans

唯一一個會真係鍾意聽既男歌手

btw覺得佢地氣質好似好好j

呢個post吹到佢天上有地下無咁

同老蕭比差好遠喎

啲飛難唔難搶

對上一次編個演唱會好正

色 王子的新衣 活著 開個頭靚到

佢揸mic既手法好型

要靠人地唱紅自己d 歌仲唔係問題？

笑撚死
最鍾意比唱功咪又係你班友

點解講唱功會攞周傑倫同林俊傑放埋一齊比

咁佢地紅丫嘛

依家個唱法真心唔中意 甚至覺得難聽

要舊唱法先有佢既特色 當初就係冇乜呢種唱法既人係樂壇出現

佢先顯係驚艷 換住用依家個唱法去星光佢未必可以一夜成名

夢想聲音度 我覺得JJ好聽多D 起碼保留到佢既特色

相反蕭就變左質 就好似你本來係為左用個SOFTWARE先用WINDOWS

但依家WINDOWS強迫你升級然後唔支援 之後又解釋雖然用唔到呢個

但其他功能方便左好多

其實只係拍攝效果娘
唱係好好聽，都唔大陸feel

又要再睇多次